HackerRank basic test

有無巴打知HackerRank嘅MySQL Basic Test係點？最近apply jor份工要做test

懶型startup interview?

應該係類題目?

仲以為真係hacker野